一日最衰波台玩膠

屌你老母成日玩膠貼email miss pun，攪到cctai 班mon post 狗睇得多沉哂船，依家班cctai 狗公連弱智唔識撳機都講得出最衰你地班仆街攪到佢地沉到去幫兩個柒頭兜

手足泥

網紅「搣時潘」疑虐胖漢證實為34歲唐氏綜合症患者 事主向警透露遭鞭打時感好驚

死撐到咁肉酸

偷龍轉鳳

3750會攬既手足

cctai弱智起上嚟唔講得笑